Nerds4Refugees (#N4R)   Welcome Help! e.V.

 Main menu 
 Skip to content 

 Welcome Help! e.V.  

 News 
 ber uns/der Verein 
 Das Team 
 Mitglied werden! 
 Veranstaltungen/Events 
 Freunde/Links 
 Presse/Medien 

 Hilfe vor Ort  

 Lokal in/um M nchen 
 Hilfsfahrten (Europa) 

 IT-Projekte  

 Nerds4Refugees (#N4R) 
 Helfersystem 
 Externe Projekte   Apps 

 Integration  

 Projekte/Mitwirkung 
 Externe Integrationsangebote 

 Spenden  

 Geldspenden  

 Via Betterplace spenden 
 Via PayPal spenden 
 Spendenkonto -in K rze- 

 Zeitspenden  

 Sende uns eine E-Mail 

 Sachspenden  

 Via Amazon.de spenden 
 Eure Sachspenden 

 Flyer (6-Seiter, 2016) 

 Kontakt 
 Impressum 
 Facebook 
 Twitter 
 YouTube 
 Instagram 
 Google Plus 

 Welcome Help! e.V. 

    						Hilfe f r Menschen in Not | Help for humans in need    					 
 See More 

 Nerds4Refugees (#N4R) 

 Hier findet Ihr demn chst mehr Infos  ber die Nerds4Refugees, IT-Projekte und wie Ihr mitmachen k nnt! 
 We connect IT addicts with the aim to support refugees. 

  View on MeetUp    Facebook Group 

  Facebook Page    View on GitHub    View on Slack 
 More information on  # Refugee  # Datathon  # Munich:   https://refugee-datathon-muc.org 
 Jetzt spenden! 

 DANKE an alle Unterst #xfc;tzerInnen f #xfc;r ein aufregendes Jahr 2015!Wir machen auch 2016 weiter und freuen uns auf die 
 Posted by  Nerds4Refugees  on Wednesday, December 23, 2015 

 share tweet share share share pin it share share donate e-mail print info   

 Schreibe einen Kommentar  Antworten abbrechen Du musst  angemeldet  sein, um einen Kommentar abzugeben.   

 Welcome Help! e.V.   Hilfe f r Menschen in Not | Help for humans in need 
 info@welcomehelp.de 
Eingetragen im Vereinsregister (Amtsgericht M nchen) und als gemeinn tzig anerkannt (Finanzamt M nchen). 

 Jetzt spenden!   

 Impressum  |  Datenschutz  |  Kontakt 
  2016 by   fireexit.media 

 Welcome Help! e.V. Cookies Policy 
 Our Website uses cookies to improve your experience.  Please visit our  Datenschutz  page for more information about cookies and how we use them.   Close 

Nerds4Refugees (#N4R)   Welcome Help! e.V.

 Main menu 
 Skip to content 

 Welcome Help! e.V.  

 News 
 ber uns/der Verein 
 Das Team 
 Mitglied werden! 
 Veranstaltungen/Events 
 Freunde/Links 
 Presse/Medien 

 Hilfe vor Ort  

 Lokal in/um M nchen 
 Hilfsfahrten (Europa) 

 IT-Projekte  

 Nerds4Refugees (#N4R) 
 Helfersystem 
 Externe Projekte   Apps 

 Integration  

 Projekte/Mitwirkung 
 Externe Integrationsangebote 

 Spenden  

 Geldspenden  

 Via Betterplace spenden 
 Via PayPal spenden 
 Spendenkonto -in K rze- 

 Zeitspenden  

 Sende uns eine E-Mail 

 Sachspenden  

 Via Amazon.de spenden 
 Eure Sachspenden 

 Flyer (6-Seiter, 2016) 

 Kontakt 
 Impressum 
 Facebook 
 Twitter 
 YouTube 
 Instagram 
 Google Plus 

 Welcome Help! e.V. 

    						Hilfe f r Menschen in Not | Help for humans in need    					 
 See More 

 Nerds4Refugees (#N4R) 

 Hier findet Ihr demn chst mehr Infos  ber die Nerds4Refugees, IT-Projekte und wie Ihr mitmachen k nnt! 
 We connect IT addicts with the aim to support refugees. 

  View on MeetUp    Facebook Group 

  Facebook Page    View on GitHub    View on Slack 
 More information on  # Refugee  # Datathon  # Munich:   https://refugee-datathon-muc.org 
 Jetzt spenden! 

 DANKE an alle Unterst #xfc;tzerInnen f #xfc;r ein aufregendes Jahr 2015!Wir machen auch 2016 weiter und freuen uns auf die 
 Posted by  Nerds4Refugees  on Wednesday, December 23, 2015 

 share tweet share share share pin it share share donate e-mail print info   

 Schreibe einen Kommentar  Antworten abbrechen Du musst  angemeldet  sein, um einen Kommentar abzugeben.   

 Welcome Help! e.V.   Hilfe f r Menschen in Not | Help for humans in need 
 info@welcomehelp.de 
Eingetragen im Vereinsregister (Amtsgericht M nchen) und als gemeinn tzig anerkannt (Finanzamt M nchen). 

 Jetzt spenden!   

 Impressum  |  Datenschutz  |  Kontakt 
  2016 by   fireexit.media 

 Welcome Help! e.V. Cookies Policy 
 Our Website uses cookies to improve your experience.  Please visit our  Datenschutz  page for more information about cookies and how we use them.   Close 

Connecting IT addicts with the aim to support refugees.
WHOLE PROJECT MARK